經此一役証明咗正面硬碰 只會送頭 最後失敗

唔好屌住 睇埋先
今次係救人 義士要救冇得好講

今次係一個好好嘅例子亦都係一個現實大家要接受 - 今日送左好撚多頭
佢哋已經開機關槍 死傷不少 仲要拉左好多入去斷正

絕對勇武
已經到左樽頸位要全文民upgrade短時間內都係做唔到
戰場上尤其係打陣地戰今日喺油尖旺打到仆街又如何？ 人地損失左啲咩？難聽啲講話係花式送頭都不為過
和理非仲要等收工先出嚟 出到黎仲要幫唔到手要理勇武幫手頂住
tg、子彈、震撼彈放題 而家都仲係解決唔到

建議：小隊形式鐘意點玩就點玩 小心為上
除非有槍先有得打內戰 出面亦有人話用菠蘿
利申純討論 唔鼓勵、亦不要做犯法事情

絕對嘅和理非
遊行、罷工等活動係零效用/搞唔成就唔洗多講
建議：時不時搞可以眾到民氣 亦可以俾廣大民眾參與 都唔多講

講返正題
Poly呢件事同今後對策 除左硬攻仲有咩方法？

最好嘅方法係無限期準確對準政府春袋

方法一
無限期和你飛 大春袋

方法二 - 無限期黎明行動 強制罷工罷課罷市
黎明行動頭三日好成功但之後兩日比大學嘅事件轉移咗注意力令到成件事唔嗲唔吊
堅持去搞的話真係可以日日颱風級別咁佢影響成個香港
又唔洗等和理非去罷工 民意又唔割（而家poly咁更加大條道理）
水泥、雞尾酒電車路都好吸引 咁多個站都唔會放到哂狗睇得哂

共同好處：
1） 以上兩個方法都係勇武+後勤+和理全部可以參與 加上各大、中、預學都停課
人數上有優勢

2）就算被告罪名都唔係好重

3） 少啲機會有傷亡

利申多次犯法野不要做 只係純屬討論

方法三 - 有人話斷中、上環網絡 斷股市交易
之前見連登都有人講直接斷光纖
呢層我冇研究開但現實層面睇係可行嘅

我哋要接受現實先可以一路行落去唔可以盲目咁用而家嘅形式好快就會俾人拉晒
勇武將不再存在 有死有傷有坐監有嚇怕

最後希望快啲救出到poly同入監獄義士們

Be water, Be creative
以下大家討論下睇法

推

的確需要一個大方向先可以繼續行落去，唔係既話就會開始散

快閃同be water

要班狗反應唔到

雖然咁講好似唔合乎今次運動原則，但激烈衝突有指揮係比較好

事後話點解人多過狗唔衝/點解唔去後面包抄，因為無人帶領，全世界都係估估下

結果戰力唔能夠有效分佈，就覺得班狗好硬打唔入

做唔到就唔好打 打小隊
打陣地紀律都係一個問題 到時鬧哂交打條春

有冇咩提議

轉地下
黎明行動都無拉咁多

幫手推下 多啲人睇到討論

推呀

任何方法都要夠多人做 唔好散修修
最後每樣都唔嗲唔吊

方法一同方法二係唔可以同步

人數唔夠最多只叫細塞車 冇咩影響

推到二十

15

16

（清內鬼）大家立即block曬星期日屌人散水及叫人死守Poly嘅Mon Po 狗

17

唔好block哂佢地 有人認到就出聲提大家
Block完你自己睇唔到 仲有好多盲中中睇到

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

追擊前線好戰撚、浪漫撚

幫你推下

三小時，完全癱瘓中環停股市方法「超學術討論」

好多人講其他方法可以參考下

根本就係，人地有槍，有水炮，正面對抗，死硬。對方有大台，行事一致，理工一役，集中曬防暴在9龍，等收割人頭。流水戰在於敵明我暗，攻其不備。可想像成刺客對肉盾。